★大媽進軍圓方？】有「菜街」歌舞團日前於西九文化區演唱

旺角行人專用區殺街後，街頭藝人及粉絲轉戰各區，繼尖沙咀天星碼頭及中環碼頭後，最近更進佔西九文化區及沙田城門河畔等。有「菜街」歌舞團台柱日前於西九文化區演唱，一晚打賞估計逾5位數字；中環碼頭表演者坦言周末時歌舞團「鬥大聲」。噪音問題蔓延，有商戶一度發出禁制令，區議員更指日日收到投訴，立法會議員批評本港欠缺街頭文化政策，表演者質素參差。

「殺街」後2個月，各大歌舞團四出尋覓新舞台。其中有旺角行人專用區的歌舞團女台柱日前於社交平台預告於西九文化區表演，已有不少人留言引頸以待。至周末黃昏，在場逾百名歌迷捧場，粉絲更自製橫額支持。表演期間，不少觀眾給予利是或現金打賞，更有中年男子豪曬500港元紙幣，估計一晚演出收入至少5位數字。

老貓有冇「給小費」?

圓方高速上水化 旺角化 不是夢

no watch

蝗婦

惠利民不是浪得虛名

我唔想笑但真係忍唔到

物以類聚

背後有高人指點喎

ok，去曬西九我接受

正

腥港

識玩，識喺西九文化區霸定地盤先

去撚埋個西九站表演啦
咪撚躝返出黎添呀

去文化區搞文化啦，咪再四圍去

雖然想都唔想佢地存在，但係去文化區都好過去旺角

support

恭喜圓方居民
可以日日免費睇表演

建議林鄭係西九搞個坊比大媽

free gift

fatfat